曾憲梓都死埋，93 歲既江澤民仲在生

政府借減碳排放為名，要向中國買電

「長遠減碳策略公眾參與」詻詢今日截止
快啲將你既意見SEND EMAIL去： comments@susdev.org.hk

✏參考意見✏

致可持續發展委員會成員：

「長遠減碳策略公眾參與」諮詢中，當局建議以「 更緊密的區域合作」向中國購買零排放電力，然而本港電力穩定度遠高於中國南方電網，擔心向中國買電會帶來電力不穩，影響本港金融、航運、交通、以至市民日常生活。

此外，《巴黎協定》為一些面積小、欠缺天然資源的小島嶼發展中國家(Small Island Developing States,SIDS) 如新加坡、斐濟等，可因應它們特殊情況，制訂關於溫室氣體低排放發展的策略。
由於香港地少人多，局限可再生能源發展，亦缺乏天然資源，可選擇的減排策略有限，與其他小島嶼發展中國家情況面臨同樣的挑戰。

就此本人有以下意見：

一. 聯網供電會損害供電穩定，故此反對進一步向中國買電，反對採取更緊密的區域合作，香港應以本地發電為主，確保電力穩定；
二. 遵照2014年未來發電燃料組合諮詢，增加本地天然氣發電及可再生能源比例，代替區域聯網；
三. 爭取香港以地區名義，直接向政府間氣候變化專門委員會(IPCC)匯報減排策略；
四. 爭取以發展中國家/地區(Small Island Developing States) 名義，因應香港的情況，以更彈性的方式履行《巴黎協定》；
五. 放緩人口增長，收緊移民政策，減低整體耗電量；
六. 制訂具體香港再工業化政策，加強本港農業及回收業的支援，減少貨物入口時的碳排放。

馬來西亞馬哈蒂爾94歲仲做緊首相

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

有時有D野真係早D走好過

江澤民長命過亞視

Terminator

收皮啦你.jpg

亞視報個年已經死左，呢個人造人黎（好似係）

王征收到風，可惜唔死得住

問過英女王未

同何鴻燊一樣 都係機械人來
只係用來定時定候喺媒體報到扮未死

曾憲梓 邊個尼

人體鍊成

點解咁多共狗/奶共狗都咁撚長命
以前蘇聯班友，除咗領導人，又係好多8、90歲先死

有最好嘅飲食，接受最好嘅醫療，可能重有啲社會頂層先知嘅秘術......

替身黎

活摘器官移植

因為佢地係「特權階級」，
無產階級係假，特權階級先係真

你都係想我放呢張圖姐